[換飛]Sammi紅館演唱會 7/13換7/16

7/13 $980 三米會員訂購票想換7/16 $980 咩區都得
有意tg

更正:
7/16 $980 三米會員訂購票想換7/13 $980 咩區都得
有意tg